被分手既人會越諗越清醒？

相反地講分手既人又會諗番過去？
當然係講緊分左一排啦

2樣都試過
第一次係我提出分手，直到三年後知道佢拍返拖，我先覺得安樂。

第二次風水輪流轉，對方提出分手，兩個月之後佢同咗第二個人拍拖，(我覺得自己比人帽咗)，但係都好慶幸同佢分咗手。

今日生日, 前日被分手
(新鮮滾熱辣)

我好想挽留
認為有咩問題都可以大家一齊解決

佢果日提出好多根本性問題話我地唔夾
(連我對佢嘅遷就佢都覺得係問題)
我記起有句嘢話
"一段關係只要有一邊唔想繼續都冇意思"
所以分手呢句就由我講左出口

佢仲話要同我keep住friend嘅關係
話我可能終有一日諗嘢可以同佢一樣全面
就有復合嘅機會

事後同咗幾個friend講
個個都話佢好過分
係冇鐘意過我先可以講啲咁嘢

但我諗我都係犯賤
或者初戀都係難放低
我仲係好想可以同翻佢一齊
琴晚發夢佢抽左好多時間陪我
真係好開心(佢平時好忙)
一醒咗知道冇可能發生果下其實好灰

我都係兩樣都試過先有咁既感概
自己講分手果次 覺得自己好對佢唔住
因為我派帽(我賤格我認)
諗番起以前會好後悔 而家見到佢幸福都好開心

最近就被分手 由開始好掛住好想挽留
到人地真係好絕情 藍剔我cut我線
個人好似醒哂咁

首先生日快樂先
我之前試過連續六晚發夢見到佢
起身果個落差真係好痛
我同你一樣 都係最近被分手
都係因為性格唔岩 佢話好攰唔想再一齊
開頭好想復合好想挽留
但其實諗深一層 為左唔捨得而一齊番
但如果問題無解決過 其實結局都會一樣
所以等自己ready好 改好哂自己啲衰野
先再試下有無機會

你都要加油啊 不過真係最好唔好做朋友住喇
你會好辛苦
我而家連ig望到佢個名都有心痛既感覺

樓主點解可以咁諗...我分咗手一個月 我仲係好掛住佢好想一齊

係 開頭一定發哂癲想挽回
但靜落黎之後真係多謝你放過我
佢仲要勁絕 令我死哂心

上一秒分左

你因咩事分手啊 一齊傾下計
我分左手三個禮拜 雖然起身都係有掛住
但我決定左要裝備自己！
因為佢唔會鍾意呢個我
我都係睇post睇到個人醒哂
同埋多謝佢不斷藍剔我

分得好突然？因為咩事啊？

異地戀黎 佢話佢想放棄鳥

兩樣都試過

被分手果次對方話冇辦法再一齊
話已經俾左幾次機會我去改, 但都做唔到佢想要嘅
我自問已經有努力, 果陣仲好愛佢
所以去挽留, 仲要俾佢鬧

隔左2年同左第二個一齊
呢次到我講分手, 正正就係同被分手果次一鳩樣
俾左好多次機會對方改, 但實在冇辦法忍受
自己亦都作出過讓步
喊過好多次, 亦掙扎左好耐, 結果都係提出分手

果次我終於真真正正明白我EX果頭同我講嘅野
雖然佢同我講分手之後好快同第二個一齊 (應該都係帽
但我都相信自己真係令佢好失望

絲打除左生日之外其他野同你一撚樣

發哂癲只會令人覺得厭煩

之前好蠢死都想挽留佢
點知比佢鬧返轉頭話好煩
之後逼住放棄左

第二段關係後期，佢已經係咁

我係講分手個個 岩岩分個陣反而都還好 可能大家都覺得再咁落去都只係會繼續傷害大家
但過左幾個月後 唔知點解啲回憶就不斷湧現
唔知佢宜家點呢

我嗰個已經好快同咗人一齊

我個位16號同我講分手
18號花晒妝露bra帶同人出街
好多謝佢教識我 個樣幾純平時講野幾甜都冇人信得過
係你就係你既 你阻唔到人走 咁不如留幾手俾自己
以前電話任佢睇 家陣 不了

自己講分手
但過左一年之後仲好掛住佢
犯賤

中間冇拖拍？

Same here

其實真係好難氹
打幾多字講得幾動聽都好 都唔及一個擁抱
巴打有無時間可以飛一轉 如果真係想挽留既話

佢都鬧過我點解係都要夾硬黎
講得無錯 人地都講到咁
我都無得再死chur落去

所以好睇分手原因 當然如果係 既
咁緊係頭也不回
如果係因為唔夾 或者拍得太攰
聞得耐自由既空氣 靜落黎既時候都係會諗起佢

利申：等緊人諗起我

要走既阻唔到係真係
巴打努力裝備自己重新出發喇
如果你自問對佢好好 但佢因為新鮮感而走
佢他日一定會後悔
尤其是見到你變得越黎越好

其實我都有掛住自己講分手既ex
不過當初係自己仆街派帽
見到佢而家搵到幸福 都好戥佢開心
不過自己而家又變番單身狗
不過都唔會再去騷擾人啦

唔記得問 兩位當初點解會講分手既？

老牆唔認同喎

講分手嗰個一定有一段諗清楚嘅時期先提得出分手，反而睇得件事清楚啲(就算係俾帽人戴都係咁話啦)。

反而被分手嗰個突然間收到通知要中斷一段關係，一時間抽離唔到會好掛住好唔習慣一個人

一句講曬，被講分手嗰個係無心理準備去接受得返一個人。就算你話清醒，都只會係過咗一段時間之後嘅事

無錯開頭既時候被分手既一定係難受
因為好突然 甚至可能前幾日仲好sweet
今日就已經講分手
但過左一排就可能會諗番轉頭
可能好多野都係累積而成
或者兩個人真係唔適合一齊
所以先話會越諗越清醒

係無錯 講分手既當然係諗過度過先作決定喇
但亦難免寂寞難耐既時候會掛住果個人

當然以上情況唔係講岩岩分開果一到站⼀*

當然以上情況唔係講岩岩分開果一排啦
起碼過番一段時間 冷靜左唔好再執著先至有咁既諗法

我都覺得好岩 真係要留定啲後備 太過投入係同一個人身上只會輸得好慘 愈在乎愈比人食住

尋晚我講左好多野, 做左好多野令佢好想避開我, 唔想見我
之後我個心好舒服, 因為我終於可以放棄, 佢一日仲理我, 仲會話同我做朋友, 尼種假希望好辛苦

佢話大家再靜下, 遲下再見.
到時候再見我地大家都成長左, 可能關係會唔同
不過我敢講, 去到今時今日我都仲係好愛佢

希望一年後兩年後, 再見, 可以再一齊, 再修成正果

同你差不多 對方搵到自己幸福就好
分開左兩年 中間離離合合都搵唔到個可以取代佢

好岩 太投入最後傷既只會係自己
當你將佢變成你既所有 萬一佢走 自己就乜都無

所以真係寧願對方決絕啲
揸住果少少假希望然後無限放大 再望清事實既時候
好痛

我一直相信有緣點都會走番埋一齊
或者而家未係合適既timing
可能將來大家都成熟左 唔會再因為同樣問題而嘈
再一齊先會有好結果

咁就唔好逼自己搵 順其自然
岩既人一定會出現

我都係咁認為 係有緣既 一次可以一齊 第二次努力都可以
係愛啊哈利

我成日會諗到底講分手既人 會唔會隔左一排開始後悔？
真係咁理性 ？

其實係睇咩原因
不過我性格唔想後悔 但會唔習慣 同都會諗起佢
過一排佢搵我 我就會冇野 可以做朋友

即係就算掛住佢 但好理性地知道唔會再一齊番？

同多啲friend講下發覺會越嚟越清醒
理智上都差唔多說服到自己
分手係啱嘅決定
但個心都係會咁掛住佢
係咁問自己究竟做錯乜先會咁

當日下決心
咩都block曬del曬
但今日意外睇到del漏咗兩張相
一張佢痴住我訓住我偷影佢
一張係十字緊扣嘅手
睇到又唔捨得del

講真 真係要睇你感唔感動佢 同 誠意

其實分手之後我開始知道自己有咩做得唔好
但我唔知點樣可以係唔見面既情況下俾佢知我有反省有改過

利申 ig仲有互相follow既

相愛不能相處真係好岩⋯⋯

我唔捨得del，del左就真係好似咩都無咁
唔好逼自己，甚至得閒睇下，總有一日你會會心微笑，多謝對方令你開心過

淨低呢兩張我都唔會del啦
學你話齋
希望有一日我再睇到可以完全無嘢
都係走咗出嚟嘅證明!

同你一樣咁濟 不過分咗3個月